all in港女！

趁港女回少少 買幾張細期再加張long call支持下先